有冇人比錢跟某d youtuber學投資

想知邊d真係有料唔係牛市股神

Charles 哥

蕭生真有料 實戰既

不過好少分享 生意佬笑笑口

等你分唔到佢玩膠定認真

燒山應該最熟股票啦

其他股評人得個講

實戰壓力都唔同啦

佢點分析架 有冇多D資料講下

跌到仆曬街喎GSAT.. Chek..
貼模擬倉

佢有冇玩美股市場

熊市就知邊個有料

係架 想搵真正高手學野

無畀錢

不過1月睇過幾個分析叫人唔好再買arkk ge
應該係清泉

無比錢 但係YouTube都好多
呀明說美股 係唔係好冷門
每一日較兩陪速咁聽 幾過癮

蕭生話係本多終勝
短炒同賭錢無分別
只係贊成買有長線發展既公司

佢之前睇好tesla既

屌喇媽星

680蚊一個月，剩係做資料搜集員

幾時買入賣出又唔講

之後成日話係付費群講左tips，唔記得係免費群講，搭曬棚

施博啦

10萬蚊，每月有息收

Lm

好似好多苦主咁既

呢個有睇過 感覺唔錯 你有跟到佢係大跌前走到?

真係有料洗撚係youtube教人咩
可能佢賺夠想俾其他人賺下囉

你有無佢tg channel

痴撚線???
貼DEMO倉學人收600幾一個月????
幾百人比喎

美投君做咗會員入埋dc
真心講得唔錯

一般係都係聽下佢地講股名
再去睇下咩情況

無比錢 不過幾喜歡talk君
態度好正確 不停有雞湯 日日出片咁濟 唔似其他牛市股神咁依家就潛水

呢個係咪真有料 樣同講野有浸柒味
幾個電腦mon好撚扮野
教人美股收息之後就唔想睇

阿豬

J Law
今年賺到仆街, 佢招VCP好勁

cfu?

洗撚比錢咩
大把高質Day trader Live跟佢地步法行ＳＥＴ晒止蝕止賺死唔到人

呢種要玩無手續費先得
都可以試下 個本要夠大

叫人槓桿買債真係打個突

垃圾J Law 跟佢蝕撚到仆街
打手死全家

見佢用未免佣前嘅td做daytrade 已經覺得有啲on9
睇佢嗰啲人好多都係乜都唔識嘅新手

呢條友都幾癲 股魔嚟

咁蕭生點睇有外國utuber短炒由500美金贏到幾百萬

MM都冇佢咁勁

100個，得一個做到

佢講咗 tsla tsm bitcoin 好耐

佢同rainishere可以話係最垃圾嗰兩個

除咗施傅係堅有料之外，其他都係牛鬼蛇神

利申：專業打手

點睇賭場日日有人贏錢?
點睇六合彩有人中?
從來都係講緊概率問題

倖存者偏差

same same

有無聽過 Shiba?

條友 垃圾到仆街

係聽距講大市環境 慳返好多時間

Coco 哥

講真，大陸啲海龜有料過香港人

跟咗佢上堂 即刻識咗勁多嘢
人生第一次比皮幾野覺得好抵
利申：真係有買堂上

收錢教投資點可以冇施傅?

呢個真係好勁

就咁打美投君就有 搵到大陸人係啱？

一睇到笑撚死 竟然貼模擬倉

點都好過外匯仔條垃圾啦

聽下KC博士/文錦蛇分析下市場走勢好過啦，睇住大市行唔好玩妖股，要買就做好功課去選股，買之前諗好係長HOLD幾年定係短期day trade，做槓桿之前計好數自己可以輸幾多去set好止蝕。個人情願悶悶地嬴, 都唔想刺激咁輸到喊。

日日見D少年股神牛市賺幾多幾多，一熊市就個個喊唒口咁叫媽媽，仲有一堆叫人SH妖股，大市波動大左就止蝕D優質股，不如學下點調整好個人心理好過，好多時都係自己嚇自己同睇到D信息又驚一驚咁衝動做決定。

買得落去既股，自己應該係有信心先買，而唔係大市震一震就驚左放唒，賣得即係代表你唔了解間公司同對間公司無信心，咁一開始就唔應該買

係100萬個都冇一個做到

真，聽幾個分析大市都準到爆
美投君深入淺出分析大市，早係上年12月就叫人買週期性股同埋傳統經濟
Victor美股投資頻道用技術分析大市走勢，一個月前就講科技版塊會調整，大市依然向好(S&P同DOW都係好好既證明)
阿明說美股用新聞同技術分析大市走勢，再選好幾隻個股講下走勢
LEI & LoneCapital每個星期必聽，雖然個幾鐘好長，但深入分析市場走勢，有唒成個金融市場既資金走勢，同埋教人管理個人情緒多過教你買股

香港就只係聽KC博士同埋文錦蛇兩個分析大市走勢，個人認為係香港分析得最好個兩個，KC就環球大市好準確，文錦蛇就期貨好準確

死財演，點你買USO strong hold wor😂

你有冇跟買USO先？

跟J law不如去twitter跟MM 😂 但佢地既方法，入市差少少都做唔到佢個performance

緊有料，叫你買USO , 最後油價變負數

Brian

識到啲咩

大陸出到張磊，李錄
香港?一個勁既都無

呢條友又咩事?
我FRD有推過俾我

一杯飲尿的價錢

條友開住6倍槓桿炒

不會佢都堅係勁

美股小超超，全中國最懂Tesla 的男人

「Hello 大家好 tony sir呀 」
成撚日都睇到呢個廣告

張磊真係好勁，回望番香港金融市場最高風既時期，都無一間公司既戰績係可以同高領資本持平

外匯仔都垃圾 睇完用黎炒股定炒外匯先

覺得佢太少片，評論唔到

個條女咁垃圾都咁多人subscribers,真係睇Coco哥好過起碼有得笑吓，起碼當年佢都估中真係Tesla同埋契媽仲有走資

真心定搞笑

有無一號牌

係咪呢期賺夠想俾啲人賺

講野慢，又過份堆砌例子同反問聽到好撚UN耳，講野冇料嘅人先用呢種口吻講野

睇佢第一條片個開頭已經夠哂趕客

香港財演入侵YouTube

异界番茄说美股
行程式交易條路
會介紹吓指標同一啲簡易code
鍾情於新科技半導體之類
連登成日PO嗰個追蹤Ark網站就係佢整
為興趣做片 會員收返嚟啲錢去慈善機構

LEI & LoneCapital
藝術界轉趨勢交易者
所以片係做得好好
好多嘢學 每星期出一次行情分析

美投讲美股
個人俾佢嘅定位係科普多啲
唔知點解大陸人好憎佢
有分析過財報造假呢啲

视野环球财经
阳光财经
贝拉聊财金
呢幾個差唔多日日出
都係簡單分析吓
但有時就個別企業股做分析幾好

以上好多都未睇晒
好多唔Join會員都好抵
會員純粹For討論

一個牛市多撚咗勁多

本細 個手續費會好貴

證據 ?

呢兩條垃圾本身勁少人subscribe
無啦啦彈起左
正正因為9up唔洗貼倉咪有人信囉
講埋d野咁basic岩晒新手

more

有無人睇Terry Lau ?
覺得佢有實戰片 有啲料
想上堂
有無人有上過？

shiba 點睇
日日貼倉
不過new join 1300$

呢個本金都幾大
眼明手快 有睇過

us 好多貼近都0 手續費

係hk收得咁7貴
細本玩day trade 手續費都佔好撚多

有無人上過咩phemey財技堂？搵唔搵笨？

阿豬移民日記

蕭生真心勁
我揸左TSM 20股一兩年
一直升緊
早排做左個TSM期權合成長倉
蕭生一話睇好
結果點大家都知

暫時香港個班走過熊市既係咪得cfu

佢應該唔係海龜
直頭變埋美國人

ck go+ Dr Ng+ 皮雅斯，睇多幾個平衡下唔到觀點自然有一套屬於自己既idea

精精準準，絲毫不差

雞湯係好，但佢只係陪你一齊跌

一睇已經成個傻散樣

有牌=勁？

尊重啦，人地叫佢教主

係咁架啦
你估莊家會等埋你上車先開？
所有盤都係要貼市
呢點亦都係一般人玩港股多過美股，一般情況下，因為可以操作
美股有幾多個返緊全職又可以mon住由開市到收市

利申 返hea工炒股，可以貼市買賣

美投君講轉移廢老股果集
明明我有聽 但無跟 結果今年既盈利無曬

我睇佢先明 佢語速岩曬我mark note

我都有賴左

以前有睇開佢 宜家覺得簡體字不了

因字廢言 同錢作對
睇佢片學到好多金融知識 仲要唔洗錢

佢見唔到更多既人短炒到傾家蕩產

留名學野

有用實盤帶上堂，有盤老師都係真金白銀的，冇乜人夠膽用real time市場做教學
其他人用過去式畫線，實講得arm嫁，你叫佢real time同你講死晒

係

呢個財演開班+收費頻道都收咗幾千萬

個人對收費財經頻道嘅睇法,
如果金額相對少例如5蚊美金一個月嘅youtuber,覺得有幫助嘅都可以支持下嘅,至於有啲搞網聚呀其他收費相對貴嘅我覺得唔值得,畀咁多錢仲要自己操盤？不如直接搵啲基金幫你去炒每年睇佢成績好過,

基金代勞至少自己可以專心工作

大家好我係Tony Sir呀

好多事後孔明，佢輸贏都可以話自己賺錢

平時有睇
陽光財
美投君

間唔時會睇老李
雖然老李唔係勁,但至少佢次次出片貼真倉有時睇佢係聽佢d心態,佢心態真係好好

最近有睇個廣東話講美股
貪廣東話同埋講野睇落都ok

呢輪仲出片貼真倉果堆我欣賞佢地呢d時候最緊要唔係d咩分析片,技術片
係d雞湯片定軍心

D戇鳩仔覺得自己睇下片可以學到「財經知識」

J Law

coco 哥

比錢果個都on9

有麵麵股神唔跟，比錢人學

大學生係咁
工都未撚返過

呢個？
好似都講得幾準同幾好
又唔洗錢

加拿大人好似係

模擬倉笑死

學財經知識係ok嘅,
用錢買嘅話用幾多錢先至係合理？
同埋要用好多時間去消化學習係唔係合理呢？
因為一般人要用好多時間去返工,重有幾多時間去學習？

啲所謂收費頻道好多都係收取高昂費用教你短線操作,

如果本金細嘅就仲慘,賺一倍兩倍其實都係好少錢,如果用咗太多私人時間嘅咪冇曬個人生活？

痴鳩線 條片呢堆廢話根本可以3分鐘講完 佢竟然可以拖到3個字

教人揀股day trade以為有咩秘技 原來成條片就係講volume高就得 戇鳩程度真係令人大開眼界

咁撚樣都有幾萬sub 啲觀眾有幾弱智

條友係收錢教班發達，定發左達有名氣先收錢教班？

佢個channel啲人條條片教人賺得果十幾厘就已經自以為自己係專家，仲要大大隻字寫住十幾厘以為自己好威威咁，人唔笑狗都吠

有無人研究過得佢個channel推介親啲野都咁垃圾，點樣由負債變發達？

有料嘅自己埋頭苦幹研究緊個市
仲得閒教人咩

有冇邊啲會推啲非主流嘅諗法？

前排啲Youtuber好似個個都追住ARK啲持倉做分析，少少牛市股神嘅感覺

依家睇緊
美投-大市分析幾好，捉到要買廢老股嘅trend，同埋好似之前做大行，應該熟熟地大戶諗法
Popular Investor-推唔少低估值冷門股，eg年頭推石油，二三月etoro真倉仲升緊

過曬20層竟然都冇人提沈大師
免費之外仲準過人
大師同船錢如噴泉

30上600萬都垃圾
咁你咪仲勁？

留意番：無牌推薦股票係犯法

微盟呀

個個post都見你個5毛講肅山

有些人可能覺得付錢購買股票或投資意見、貼士或買賣指示，不外乎想賺錢，因此只要夠準，有牌無牌又有何重要。與無牌人士的主要分別，是持牌人士會受到規管，以確保他們有足夠能力，可以專業及適當地履行職責，他們亦必須隸屬一家持牌法團。持牌法團同樣須遵守不同的監管規定，才可獲發牌照及繼續經營。因此，為自己的利益著想，你應查閱證監會的「持牌人及註冊機構的公眾紀錄冊」，以確保自己是與持牌人士及公司進行交易，避免將自己的投資事宜及血汗錢交託給無牌人士。

呢個免費

join左收費佢係咪會show record點樣30變600

睇左2頁講親邊個都負皮
果然憎人富貴厭人窮 連登仔牛市股神最強

master shum

咪係
入黎想睇下認真分析
點知個個都比人負評

我唔準你咁講沈大師
跟佢買對家，養活我全家

近排有睇緊呢條Channel，好似幾新，不過主要講港股

雷公YTD得8%
識睇一定睇J Law

係連登仔眼中 個個都係垃圾haha

技術分析同基礎分析
起碼而家識畫少少阻力位同支持位
識選股 識乜時候入市
再利申：真心非打手

呢個 channel 啲片睇完好似聽左堆冇內容既廢話咁

貼賺唔貼蝕
我都識

me too , 信佢

想知佢咩料

有料就唔駛收學費

拆合供配，佢自己司都做唔少。香港個搵笨市點昆人蕭生係有佢的知識的

我有跟，之後高位買左mastercard同埋KO

傳統股坐左2個月平手走

睇過free live 有show 倉
唔知有無得睇返之前d live

個倉細每月比一千，唔做投機都補唔到條數。個倉夠大跟本唔需要自己睇，直接比D基本幫打理好過。
個個開班都一定係教進取型，主要水D中小型投資者入局

cathie wood
呢排個個星期六出片

好似佢會開live trade

10隻7隻贏算係咁喇

低風險每年1x%已經跑贏指數仲要免費比你地睇算係咁喇，唔通學連登仔咁醒炒GME咩

咁佢的確係整俾新手睇

呢條友係男定女

屌，我啲gsat option冇咗99%

我睇過啲內容，其實都係抄外國比較出名嘅youtuber再翻譯成中文。印象中佢講嘅嘢係同Humbled Trader講嘅完全一模一樣

同埋佢好似係唔係用TD而用ibkr trade, 因為無PDT rule

賭場一樣有呢啲人

有心機抄外國翻繹已經好多人睇
因為好多人都冇心機睇英文

唔知
有無人聽開

抄外國翻譯唔係問題
抄得不倫不類先至係問題

抄啲又唔抄得唔詳盡 又唔解釋晒所有嘢

例如佢話佢介紹VWAP 但又冇講通常點樣用，人哋就講得一清二楚仲講埋幾時點樣用同埋咩時候唔應該用

佢以前叫施凌
近幾年改左叫施傅

唔知點解多咁多人睇佢以前都無咁多

視乎咩內容啫
講真 trade成功得幾個方法 英雄所見略同
講既野差唔多唔出奇

沈大師

有個叫清流君既都警告過
話arkk只適合短炒
學到野
可以睇下

[要喺投資落盤前知道更加多嘅資訊，大數據可以幫到你]